傳Apple密謀新一代iPhone 支持雙卡雙待 (23:31)

【東網專訊】外媒報道，蘋果公司(Apple Inc.)與高通的關係愈來愈差，後者高昂且不合理的專利費，是關係變差的主因。

對於蘋果公司來說，縮減高通基帶在iPhone中的佔比，是他們目前正在做一件事，而Intel趁機上位就成為了可能，而他們剛剛發布了新一代的基帶。

Intel昨天發布的是XMM 7560基帶，其整體實力跟高通的X20基本保持一致，都支持4x4 MIMO天線技術，LTE傳輸速度會有明顯提升，相比當前iPhone使用的基帶晶片。

多次準確預測蘋果新品的凱基證券分析師郭明池表示，明年的iPhone將會使用Intel的XMM 7560（現在是XMM 7480），他還強調，新一代iPhone還要支持雙卡雙待，只使用一套晶片就可同時使用兩張SIM卡。

郭明池並表示，iPhone明年將有三款新品推出，其中一款必然支持雙卡雙待（從產品定位來看，極有可能是iPhone X升級版），同時還支持LTE+LTE網絡連接，如果真是這樣的話，那麼內地果粉購買iPhone的熱情會更高。

iphone x 機身迫到咁重放到雙卡?
下年唔cut sim轉esim都偷笑

咁算唔算新發明

Cut完到變E-SIM 又可以雙卡的話，可樂而不為呢？

Apple 10樣9樣都唔係新發明

去到apple 改個名就會變成new features
重新定義

比個勁d既名佢就係新發明

iSim

好似有左Apple Sim 好耐，不過係iPad

apple watch 3 用緊啦

如果iphone 都用埋就仆街啦

傳埋佢行an 丫笨

其實行雙eSim 有冇得諗？

Apple sim pro

呢啲垃圾功能都出得
咁3.5就cut得冤枉

乜撚都慢過人

Tim: We now have this— apple sim for iPhone

有咩唔好？

雙卡雙待是咪支那野

香港好似冇一間電信商有support

你坐定定係香港咪冇影響囉
要四維走既，唔係度度地方個個台都用到apple sim 嫁
用到又要食apple 貴plan
用鴨記卡平好多

雙卡咪係十年前科技？

淘寶依家都有得插雙卡 有基帶support再參考下人地做法有幾難

留名等睇下年Apple出雙卡
但其中一張鎖死要用Apple sim

對 idog 來說，是的

eSim連漫遊都唔得，垃圾